<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xml:base="http://www.fashionment.com" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
<channel>
<atom:link href="http://www.fashionment.com/rss/" rel="self" type="application/rss+xml" />
<title>Situs Jual Beli Baju yang Bermutu,Fashionment,clothing, bag, shopping, woman, shop, accessory, clothes, fashion, cloth, Baju, Toko Baju, Butik Online, Jual Baju,Beli Baju, Baju Impor, Busana Muslim, Pakaian, Fashion, Baju Anak, Cewek, Wanita | Belanja Baju, Busana Muslim, Jual Baju, Toko Baju, Baju  Korea, Grosir Pakaian, Beli Baju, Baju Anak, Baju Pria, Fashion,Semua Jenis Busana  </title>
<link>http://www.fashionment.com</link>
<description>
Beli Baju, Belanja Baju Di Fashionment Sangat Memuaskan, Harga Murah, Koleksi Lengkap Dan Kualitas Sangat Istimewa.
</description>
<language>en</language>
<item>

<title>WELCOME to fashionment.com</title>
<link>http://www.fashionment.com/</link>


<description>
We Wish You, &quot;HAPPY NEW YEAR 2010&quot;.
&lt;br&gt;
Toko Baju Online Menyediakan Baju Wanita, Busana Muslim, Baju Pria, Baju Anak, Baju Bayi Secara Grosir, Retail, Eceran Dengan Harga Terjangkau.
Butik Baju Yang Jual Baju Import, Baju Korea, Baju Jepang.
Beli Baju, Belanja Baju Di Fashionment Sangat Memuaskan, Harga Murah, Koleksi Lengkap Dan Kualitas Sangat Istimewa.
Melayani Pengiriman Ke Seluruh Wilayah Indonesia, Juga Pengiriman Ke Seluruh Dunia.clothing, bag, shopping, fashionment, woman, shop, accessory, clothes, fashion, cloth,Toko Baju, Butik Baju, Butik Online, Toko Online, Toko Pakaian, Butik Pakaian, Kedai Baju, Jual Baju, Fashion, Fashion Wholesaler, Clothing Wholesaler, Beli  Baju, Beli Pakaian, Jual Pakaian, Belanja Baju, Cari Baju, Grosir Baju, Grosir Pakaian, Busana, Baju Murah, Garments, Ladies Apparel, Baju Impor, Ladies Clothing, Baju Korea, Baju Jepang,  Pakaian, Butik, Grosir Fashion, Tanahabang, Manggadua, Baju Wanita, Butik Fashion, Gaun Pesta, Baju Pria, Fashion Designer, Baju Import Korea, Baju Anak, Baju Bayi, Perancang Busana,  Pakaian Busana, Baju Murah, Fashion Grosir, Grosir Fashion, Clothing Designer, World Fashion Designer, Fashion Wholesale, Clothing, Blouse, Dress, Ladies Apparel Wholesaler, Japan and Korea Fashion Clothing, Women Dresses, Magazine Apparel, Designer Clothes Style, Fashion Accessories, Bundle Sale Low Price Garment, Junior Ladies Party Dresses, Cute Trendy Clothes,  Tank Halter Tops, Fashion Wholesale, Wholesale Fashion , Clothing Wholesaler, Wholesale Online Shopping Mall, Fashion Wholesaler, Korea Fashion, Legging, Korea Clothing, Women  Clothes, Asian Fashion, Hong Kong Clothing Wholesaler, Korea Designer, Korea Fashion Online Store, Clothing Supplier, Fashion Wholesale, Korean Clothing, Wholesale Fashion, Korea Style  Fashion, Hong Kong Fashion, Fashion Wholesale, Skirts, Pants, Jackets, Underwear, Sold Out Products</description>
<pubDate>Mon, 11 Jan 2010 02:41:32 -0700</pubDate>
<guid isPermaLink="false">26 at http://www.fashionment.com</guid>
</item>
</channel>
</rss>